所有嘅革命都係由犯法開始

黑警：tg —> 橡膠子彈/布袋彈—>向天開槍示警—>近距離開槍行刑
我地：磚—>各屬性魔法—>?
講到尾 社會係會習慣 我地唔需要每次武力升級就擔心失去支持 反而越升得快 社會就逼住加快接受/習慣
黑警開得一槍 就會有下一槍 黑警每進一步 我地就退一步 坦白講 繼續落去我地會輸
既然宜家每次集會都有會俾告暴動10年 點解唔大膽啲 革命之路 其實已經舖好 就睇下你敢唔敢

香港已經返唔到轉頭
革命之路已經行緊，唔係選擇嚟

一開始靠黨鐵都話唔好架啦
而加咪又你無事